白禮頓職員又要OT...多得曼城唔少...

仲要唔知趕唔趕到尾班火車..地鐵又要通宵逼VAN

有公司車

呢個好笑